演技大比拼 Michael Douglas VS Jack Nicholson

Michael Douglas VS Jack Nicholson
沉日幾個女親戚講講下劇集&電影
話題轉到Michael Douglas & Jack Nicholson
竟然拗到面紅耳熱，各有各睇法
你哋話... 究竟佢2個：邊個演技好D？
佢2位有乜傑作？攞過乜獎？
其實唔洗我多講，大家心中已經有個list
只係想聽下各位巴絲打嘅意見，謝謝

Jack Nicholson

Michael Douglas
Greed is Good

Michael Douglas

Michael Douglas 技之精湛、戲路廣闊，角色比較多面
Jack Nicholson戲路比較窄，扮癲佬係佢專長，飾演Joker係佢代表作
亦係佢上岸之作，做完之後基本可以收山，因為佢本來唔肯扮小丑，電影公司答應如果佢肯演joker就有得分紅...結果部戲賺大錢，佢最後收咗5千萬美金(相等於依家億幾美金)

Btw Michael Douglas早期係主要做製片人 有時間先拍下片滿足下戲癮

Jack Nicholson套得獎大作飛越瘋人院係佢擔任製片 亦係佢第一次拎奧斯卡